Marvel Studios 向全球影迷發出公開信：請勿劇透

隊長拎鎚 hulk有手套

已完全封鎖會員

😱

食屎啦你.jpg

OK

dc狗真係賤格

推

哦有本事你up哂成套劇個內容丫傻閪
up得2句正垃圾

唔想比人劇透咪唔好入嚟
入咗嚟又屌鳩人

盲架你？
Admin改撚左topic名呀on9仔
捐返入你老母個閪到啦

我錯囉ching

想問原本個標題係咩